msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:551
msgid ""
"Additional FFmpeg arguments for snapshot generation. Common options: -"
"hwaccel none, -hwaccel auto, -hwaccel vaapi (for Intel GPU)"
msgstr ""
"生成快照时传递给 FFmpeg 的额外参数。常用选项：-hwaccel none（无硬件加速）、-"
"hwaccel auto（自动）、-hwaccel vaapi（Intel GPU）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:257
msgid "Advanced Interface Settings"
msgstr "高级接口设置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:189
msgid "Auto restart after crash"
msgstr "程序崩溃后自动重启"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:172
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:344
msgid "Buffer Pool Max Size"
msgstr "缓冲池最大容量"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:208
msgid "Config File Content"
msgstr "配置文件内容"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:258
msgid "Configure separate interfaces for multicast, FCC and RTSP"
msgstr "分别配置组播、FCC 和 RTSP 的接口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:270
msgid ""
"Default interface for all upstream traffic (multicast, FCC and RTSP). Leave "
"empty to use routing table."
msgstr "所有上游流量（组播、FCC 和 RTSP）使用的默认接口。留空则使用路由表。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:209
msgid "Edit the content of /etc/rtp2httpd.conf"
msgstr "编辑 /etc/rtp2httpd.conf 的内容"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:527
msgid ""
"Enable video snapshot feature. When enabled, clients can request snapshots "
"with snapshot=1 query parameter"
msgstr ""
"启用视频快照功能。启用后，客户端可以通过 snapshot=1 查询参数请求视频快照"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:384
msgid ""
"Enable zero-copy send with MSG_ZEROCOPY for better performance. Requires "
"kernel 4.14+ (MSG_ZEROCOPY support). On supported devices, this can improve "
"throughput and reduce CPU usage, especially under high concurrent load. "
"Recommended only when experiencing performance bottlenecks."
msgstr ""
"启用 MSG_ZEROCOPY 零拷贝发送以提升性能。需要内核 4.14+（支持 MSG_ZEROCOPY）。"
"在支持的设备上，可提升吞吐量并降低 CPU 占用，特别是在高并发负载下。建议仅在遇"
"到性能瓶颈时开启。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:178
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:395
msgid "External M3U"
msgstr "外部 M3U"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:407
msgid "External M3U Update Interval"
msgstr "外部 M3U 更新间隔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:409
msgid ""
"External M3U automatic update interval in seconds (default: 7200 = 2 hours). "
"Set to 0 to disable automatic updates."
msgstr ""
"外部 M3U 自动更新间隔（秒），默认 7200（2 小时）。设为 0 禁用自动更新。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:370
msgid "FCC Listen Port Range"
msgstr "FCC 监听端口范围"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:549
msgid "FFmpeg Arguments"
msgstr "FFmpeg 参数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:537
msgid "FFmpeg Path"
msgstr "FFmpeg 路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:397
msgid ""
"Fetch M3U playlist from a URL (file://, http://, https:// supported). "
"Example: https://example.com/playlist.m3u or file:///path/to/playlist.m3u"
msgstr ""
"从 URL 获取 M3U 播放列表（支持 file://、http://、https://）。示例：https://"
"example.com/playlist.m3u 或 file:///path/to/playlist.m3u"

#: root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-rtp2httpd.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-rtp2httpd"
msgstr "为 luci-app-rtp2httpd 授予 UCI 的访问权限"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:491
msgid "Hostname"
msgstr "主机名/域名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:504
msgid ""
"If set, all HTTP requests must include r2h-token query parameter with "
"matching value (e.g., http://server:port/rtp/ip:port?fcc=ip:port&r2h-"
"token=your-token)"
msgstr ""
"设置后，所有 HTTP 请求必须携带 r2h-token 查询参数，且值与此配置匹配（例如："
"http://server:port/rtp/ip:port?fcc=ip:port&r2h-token=your-token）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:297
msgid ""
"Interface to use for FCC unicast upstream media stream (default: use routing "
"table)"
msgstr "用于 FCC 单播上游媒体流的接口（默认：使用路由表）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:310
msgid ""
"Interface to use for RTSP unicast upstream media stream (default: use "
"routing table)"
msgstr "用于 RTSP 单播上游媒体流的接口（默认：使用路由表）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:284
msgid ""
"Interface to use for multicast (RTP/UDP) upstream media stream (default: use "
"routing table)"
msgstr "用于组播（RTP/UDP）上游媒体流的接口（默认：使用路由表）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:372
msgid ""
"Local UDP port range for FCC client sockets (format: start-end, e.g., "
"40000-40100). Leave empty to use random ports."
msgstr ""
"FCC 客户端套接字使用的本地 UDP 端口范围（格式：起始端口-结束端口，例如："
"40000-40100）。留空则使用随机端口。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:242
msgid "Logging level"
msgstr "日志级别"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:321
msgid "Max clients allowed"
msgstr "最大客户端数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:346
msgid ""
"Maximum number of buffers in zero-copy pool. Each buffer is 1536 bytes. "
"Default is 16384 (~24MB). Increase to improve throughput for multi-client "
"concurrency."
msgstr ""
"零拷贝缓冲池的最大缓冲区数量。每个缓冲区 1536 字节，默认 16384 个（约 "
"24MB）。增大此值以提高多客户端并发时的吞吐量。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:175
msgid "Monitoring & Advanced"
msgstr "监控与高级功能"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:357
msgid "Multicast Rejoin Interval"
msgstr "组播周期性重新加入间隔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:173
msgid "Network & Performance"
msgstr "网络与性能"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:432
msgid "Note: The player page requires External M3U URL to be configured first."
msgstr "注意：播放器页面需要先配置外部 M3U URL 才能使用。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:333
msgid ""
"Number of worker processes. Set to 1 for resource-constrained devices, or "
"CPU cores for best performance."
msgstr ""
"工作进程数量。资源紧凑设备建议设置为 1，最佳吞吐量可以设置为 CPU 核心数。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:439
msgid "Open Player Page"
msgstr "打开播放器页面"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:471
msgid "Open Status Dashboard"
msgstr "打开状态面板"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:539
msgid ""
"Path to FFmpeg executable. Leave empty to use system PATH (default: ffmpeg)"
msgstr "FFmpeg 可执行文件的路径。留空则使用系统 PATH（默认：ffmpeg）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:359
msgid ""
"Periodic multicast rejoin interval in seconds (0=disabled, default 0). "
"Enable this (e.g., 30-120 seconds) if your network switches timeout "
"multicast memberships due to missing IGMP Query messages. Only use when "
"experiencing multicast stream interruptions."
msgstr ""
"周期性重新加入组播组的间隔时间（秒），0 表示禁用（默认 0）。如果您的网络交换"
"机因缺少 IGMP Query 消息而导致组播成员关系超时，可以启用此功能（建议 30-120 "
"秒）。仅在遭遇组播断流时需要启用。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:174
msgid "Player & M3U"
msgstr "播放器与 M3U"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:438
msgid "Player Page"
msgstr "播放器页面"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:420
msgid "Player Page Path"
msgstr "播放器页面路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:457
msgid "Please configure External M3U URL first"
msgstr "请先配置外部 M3U URL"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:237
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:502
msgid "R2H Token"
msgstr "HTTP 请求认证令牌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:188
msgid "Respawn"
msgstr "自动重启"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:469
msgid "Status Dashboard"
msgstr "状态面板"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:481
msgid "Status Page Path"
msgstr "状态页面路径"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:421
msgid "URL path for the player page (default: /player)"
msgstr "播放器页面的 URL 路径（默认：/player）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:482
msgid "URL path for the status page (default: /status)"
msgstr "状态页面的 URL 路径（默认：/status）"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:295
msgid "Upstream FCC Interface"
msgstr "上游 FCC 接口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:268
msgid "Upstream Interface"
msgstr "上游接口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:282
msgid "Upstream Multicast Interface"
msgstr "上游组播接口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:308
msgid "Upstream RTSP Interface"
msgstr "上游 RTSP 接口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:198
msgid "Use Config File"
msgstr "使用配置文件"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:199
msgid "Use config file instead of individual options"
msgstr "使用配置文件而不是单独的选项"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:525
msgid "Video Snapshot"
msgstr "视频快照"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:493
msgid ""
"When configured, HTTP Host header will be checked and must match this value "
"to allow access."
msgstr "配置后将会检查 HTTP Host 头，必须匹配这里的值才能访问。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:515
msgid ""
"When enabled, uses HTTP X-Forwarded-For header as client address for status "
"page display. Also accepts X-Forwarded-Host / X-Forwarded-Proto headers as "
"the base URL for M3U playlist conversion. Only enable when running behind a "
"reverse proxy."
msgstr ""
"启用后，将使用 HTTP X-Forwarded-For 头作为客户端地址，用于显示在状态面板上。"
"并接受 X-Forwarded-Host / X-Forwarded-Proto 头作为 playlist.m3u 中的地址前"
"缀。建议仅在使用反向代理时启用。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:331
msgid "Workers"
msgstr "工作进程数"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:513
msgid "X-Forwarded-For"
msgstr "X-Forwarded-For"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:382
msgid "Zero-Copy on Send"
msgstr "启用零拷贝发送"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:161
#: root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-rtp2httpd.json:3
msgid "rtp2httpd"
msgstr "rtp2httpd"

#: htdocs/luci-static/resources/view/rtp2httpd.js:163
msgid ""
"rtp2httpd converts RTP/UDP/RTSP media into http stream. Here you can "
"configure the settings."
msgstr "rtp2httpd 用于将 RTP/UDP/RTSP 媒体流转换为 HTTP 流。在这里进行配置。"
